鍾意一個唔鍾意自己嘅人係咪犯賤

鍾意左一個唔鍾意自己嘅人三年，我係咪犯賤 點先可以放底到佢

此事古難全

可能你只係鍾意虐戀

唔係
係垃圾

表白 即可放低

之後諗一次痛一次

係

鍾意左四年
後尾醒覺佢對自己連朋友都不如

係 唔想再鍾意人了

屌 我都係...但明知係咁都仲係鍾意...

我move on左啦，巴打你都加油

Yes man 世人總是犯同樣的錯誤

係唔係做左垃圾桶呢